大家都係中國人，血濃於水，你可以屌你老婆，老衲都屌得

屌你老婆只係統一你屋企
唔算係侵犯